[歷史堂] [有片] 「波羅的海人鏈」30周年

近排有好多人提起 30年前發生嘅「波羅的海人鏈」。
小弟整咗條片，
方便大家了解事件嘅歷史背景，籌備過程同結果。
大家了解完，
記得今個星期五一齊紀念下呢件歷史大事呀

Push

823

823 823 823

人好明顯唔夠

很膠，無頭無尾，不了

利申：有潔癖

推

出左去 唔夠人咪當出街囉

push

有個自稱立陶宛人睇完留言俾我，
話世界上有咩人比佢地更明白香港處境，
當日紀錄波羅的海之路之外，都會諗起香港。

有無人可以解釋下，
點解一段中文嘅片可以傳到去立陶宛

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

因為823有人組團整人鏈

狂推勁推爆推

823

Push 到時見

意識橋巴

推

等我在Twitter 幫你推吓先